政府比任何人更加需要區選

一直以黎，政府都未有官方數據統計到實質黃絲數量，你唔好話有200萬人遊、8成幾民調，政府都一直對呢個數字有質疑。

所以政府極之需要知道實質香港有幾多黃絲，佢唔會咁易取消區選。

而係佢取消咗
基本上成個香港咩界別都會屌柒佢
佢係因為上次有手足用中大條路威脅佢
佢以為呢個係我地春袋

推